(集思廣益切歌詞)香港男士臭又臭

香港男士臭又臭

一人一句押韻接落去
用黎整歌搭地鐵做鈴聲
因為啲人太臭,主題圍繞煙味汗味,口氣,屁味,甚至廢老人品
頂唔順想播黎引人打我然後一拳打暈佢

On9

係咪郭富成首弱？

香港男士臭又臭
樓主咪撚咁on9

下邊嗰個人接

戇鳩樓主柒又柒

好多臭男來自辯
周身臭過堆糞便
配合一張柒嘴臉
人生鳩廢又冇面